「失物」259D車頭！！！！

留低咗個藍田Salad袋係上層車頭
入面有八達通 學生證
宜家係站頭問咗話搵唔到
架車應該又去翻屯門
如果有巴打絲打見到pm
運登有愛

我係搭2000屯門開出果班
藍田站落車之後發現
已經即刻打比九巴熱線
再打去站頭
但都冇

推～

絲?

係

上次開post又話自己係男

Pish

因為今次係我女朋友唔見嘢

架車未返到去 打去再問下，有應該會通知你

成個袋都漏得低

我9點3藍田落車
9點半先打到比站頭
因為九巴熱線好耐都冇人聽
打去話搵到會打比我
宜家係站頭話搵咗兩架都搵唔到

rip

打去警署問啦，可能有人執咗交警署

岩岩想打去備案都叫我親身去警署

你估個個連登仔都需要交通工具咩

幫推

九巴熱線垃圾黎，之前星期六晚漏低銀包打過去飛左去留言，跟住第二日下晝4,5點先打返俾我，好彩個晚已經去左站頭搵站長幫我

我都有去站頭搵站長幫我
但站長搵咗兩架都搵唔到